32歲男一個月內打三針疫苗, 一針科興+兩針復必泰

人體煉成

95%+50.6% 保護

自行溝針
用港共打來佬野 自己錢打中共野
咁計法係咪平d

復必泰防科興病毒

我有個諗法
你愈係打得多疫苗 , 病毒既抗疫苗能力就愈來愈高
就好似抗生素咁

咁打法美國隊長都唔夠佢揪啦

145% 超級防護

放題任打咩

一個月三支都仲未死
可以買六合彩

科興放題

我要打十枝

仲生存緊

溝針師

想幫政苦清貨姐

正，活體實驗

古惑的針

打多4枝召喚神龍

高手

打多劑科興咪有mrna+滅活雙重保護

啪4枝科興都101%
都夠做

再加多支阿斯利康

同步率400%

係97.5%

點解

人體實險

95% biontech
剩5%
再補支four hing
保護率一本
95+2.5=97.5
sor 認真咗

係咪最後都中？

絕技：運氣

美國隊長打咗6枝嘢㗎

疫苗放題

香港隊長誕生......駛唔駛夾錢買個盾賀賀

癲

你幾時見過120%戶愚呂弟會用盾，咪咁weak la

咁同避孕針差唔多 應該冇事

95% + 3%

犀利

我一者講左打科興+國藥+強生+復必泰+阿斯利康+......
肯定百毒不侵變超人

點解比佢打

大總統

幾時打多支科興
好唔愛國

雞尾酒咩

為左返大陸所以打科興
但又其實唔信科興功效
所以打埋復必泰

任嗌架喎

支那傻西

應該一針科興 一針復必泰 一針阿斯利康

俾人研究

唔同技術
一齊打其實有乜問題？

人體實測
連續打幾多次先會有事

醫學嚟講
無人測試過有問題 係assume唔安全
唔會用病人做白老鼠

人地俄羅斯輪盤，佢武漢輪盤，梅花間竹咁打睇吓會唔會死

私家打four興都好似唔洗錢架嘛？

若被傷害夠 就用一對手

現代神農氏

其實變一變種之前啲疫苗就冇用

咩料

你講嘅其實就係病毒變種

變左超級變種病毒

疫苗超人

超過100%嘅保護率

溝埋來做瀨尿牛丸吖笨

科興第一針得3-5%保護率……
最多都係95+5

環保先鋒，唔想浪費

可能係佢好想打第二針
剛剛果時政府停左BNT
就走左去打科興
到政府開返BNT
佢就再book隔14日再打

睇嚟呢條友份工超高危，就算95%都唔撚夠，應該要翻支國工作先咁

老師有冇打

早知當年就叫佢頂妮娜啦

大吉利是瓜左應該入邊支針數？

食兩家茶禮

唔使入
佢本身有責任
完

自行溝針

再打多支 JnJ

打完3針 之後點

傻西連登仔 打針又關你撚事

唔打疫苗就唔會變種

蕭生你打左未

幾時打埋 科興第二針？

自行人體實驗

變超人了

搞乜？自我溝針實驗？🥺🥺🥺

咁想死

人人防疫可達到 打得多就死得早

變左醫學研究對象

最後？

何解要咁做？

生化危機0號感染者

完全體

科。必泰

點解可以打到咁多針

失敗率5% * 失敗率49.4% = 2.47%
成功保護率 =97.53%

打針中心冇記錄？

追針打

最接近神既男人

人體實驗？

以毒攻毒

大哥哥

保護埋隔籬果個

打三劑 得永生

本身打多一劑係仆街行為，因為其他人少左一劑可以打，但佢打既係科興，佢打多劑，就死少個人

講真香港地咁多反疫苗人 兩款針打埋一齊有咩問題呀

屌你

驚唔夠副作用啫，由佢啦